嚴重內部撕裂，前線要克制

絕不割蓆，唯要改進

我地唔會割蓆，但我地亦都會持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤

呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，出現失誤就要認，認完就要反省，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏

如果出現失誤唔去承認，唔去反省，只會繼續重蹈覆轍，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史

借post一用

反正對家一定放鬼係我地呢邊，咁下次有勇武巴絲想做大事個陣大叫：警察做野唔駛你教！

好處：
1.立刻表示到係自己人，因為popo係唔會認自己係警察
2.將所有負面影響缷晒落Ｄ警察度
3.向公眾表達到冇委任證係會有人冒警

壞處：
1.比現場Ｄ真心膠打死
2.隨時多條冒警罪

利申：冷氣軍師乜都唔識

郁啲就割蓆屌自己友好啦，變笑柄啦

唔洗佔領嘅，日日接機仲開心

818和平遊行

唔好再執著鬼唔鬼，警察爆左大鑊扮示威者有曬證據。柒左唔驚再柒，捉左對面唔會驚，我地形象爛曬，停止無正面價值既行動。

推

自推

推冷處理